462534
7670
Nữ giới có râu như cánh đàn ông ư? Không thể nào?  Vậy tại sao câu chuyện lại mang tên "Cung nữ có râu"? Thật lạ lùng. Không hề lạ đâu. Chẳng qua là bạn chưa nắm được nội tình bên trong thôi. Câu chuyện trong tập truyện này của "Thần đồng đất việt"  hết sức độc đáo, nói về việc cung nữ bỗng mọc râu như cánh mày râu vậy. Chuyện đùa chăng? Thần đồng đất việt không chỉ là bộ truyện tranh cung cấp tri thức về lịch sử mà còn là một bộ truyện giải trí giàu ý nghĩa.
4
174917
2016-06-28 17:39:37
--------------------------
